msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-10-22 20:01+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2017-07-28 18:37+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: 3.2/applet.js:1286 4.0/applet.js:1393
msgid "Preferences"
msgstr ""

#: 3.2/applet.js:1290 4.0/applet.js:1397
msgid "About..."
msgstr ""

#: 3.2/applet.js:1294 4.0/applet.js:1401
msgid "Configure..."
msgstr ""

#: 3.2/applet.js:1298 4.0/applet.js:1405
#, javascript-format
msgid "Remove '%s'"
msgstr ""

#: 3.2/applet.js:1307 4.0/applet.js:1414
msgid "Open new window"
msgstr "打开新窗口"

#: 3.2/applet.js:1313 4.0/applet.js:1420
msgid "Pin to this workspace"
msgstr ""

#: 3.2/applet.js:1327 4.0/applet.js:1434
msgid "Pin to other workspaces"
msgstr ""

#: 3.2/applet.js:1359 4.0/applet.js:1507
msgid "Only on this workspace"
msgstr ""

#: 3.2/applet.js:1362 4.0/applet.js:1510
msgid "Visible on all workspaces"
msgstr ""

#: 3.2/applet.js:1364 4.0/applet.js:1511
msgid "Move to another workspace"
msgstr ""

#: 3.2/applet.js:1384 4.0/applet.js:1530
msgid "Move to another monitor"
msgstr ""

#: 3.2/applet.js:1392 4.0/applet.js:1538
msgid "Monitor"
msgstr ""

#: 3.2/applet.js:1404 4.0/applet.js:1554
msgid "Restore"
msgstr ""

#: 3.2/applet.js:1409 4.0/applet.js:1559
#, fuzzy
msgid "Minimize"
msgstr "取消最大化"

#: 3.2/applet.js:1415 4.0/applet.js:1565
msgid "Unmaximize"
msgstr "取消最大化"

#: 3.2/applet.js:1422 4.0/applet.js:1572
msgid "Close others"
msgstr ""

#: 3.2/applet.js:1433 4.0/applet.js:1583
msgid "Close all"
msgstr ""

#: 3.2/applet.js:1442 4.0/applet.js:1592
msgid "Close"
msgstr ""

#: 4.0/applet.js:1475
msgid "Places"
msgstr ""

#. metadata.json->name
msgid "CobiWindowList"
msgstr ""

#. metadata.json->description
msgid "A window list with app grouping and window previews"
msgstr "带应用程序分组和窗口预览的窗口列表"

#. 3.2->settings-schema.json->section1->description
#. 4.0->settings-schema.json->section1->description
msgid "Captions"
msgstr "标题"

#. 3.2->settings-schema.json->caption-type->options
#. 4.0->settings-schema.json->caption-type->options
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. 3.2->settings-schema.json->caption-type->options
#. 4.0->settings-schema.json->caption-type->options
msgid "Title"
msgstr "标题"

#. 3.2->settings-schema.json->caption-type->description
#. 4.0->settings-schema.json->caption-type->description
msgid "Caption type"
msgstr "标题类型"

#. 3.2->settings-schema.json->display-caption-for->options
#. 4.0->settings-schema.json->display-caption-for->options
msgid "None"
msgstr "无"

#. 3.2->settings-schema.json->display-caption-for->options
#. 4.0->settings-schema.json->display-caption-for->options
msgid "All"
msgstr "全部"

#. 3.2->settings-schema.json->display-caption-for->options
#. 4.0->settings-schema.json->display-caption-for->options
msgid "Running"
msgstr "正在运行"

#. 3.2->settings-schema.json->display-caption-for->options
#. 4.0->settings-schema.json->display-caption-for->options
msgid "Focused"
msgstr "焦点"

#. 3.2->settings-schema.json->display-caption-for->description
#. 4.0->settings-schema.json->display-caption-for->description
msgid "Display Caption For"
msgstr "显示标题"

#. 3.2->settings-schema.json->label-width->units
#. 4.0->settings-schema.json->label-width->units
msgid "pixels"
msgstr ""

#. 3.2->settings-schema.json->label-width->description
#. 4.0->settings-schema.json->label-width->description
msgid "Label width"
msgstr "标签宽度"

#. 3.2->settings-schema.json->label-animation->description
#. 4.0->settings-schema.json->label-animation->description
msgid "Animate label"
msgstr "标签动画"

#. 3.2->settings-schema.json->label-animation-time->units
#. 3.2->settings-schema.json->animation-time->units
#. 3.2->settings-schema.json->preview-timeout-show->units
#. 3.2->settings-schema.json->preview-timeout-hide->units
#. 4.0->settings-schema.json->label-animation-time->units
#. 4.0->settings-schema.json->animation-time->units
#. 4.0->settings-schema.json->preview-timeout-show->units
#. 4.0->settings-schema.json->preview-timeout-hide->units
msgid "milliseconds"
msgstr ""

#. 3.2->settings-schema.json->label-animation-time->description
#. 4.0->settings-schema.json->label-animation-time->description
msgid "Label animation time"
msgstr "标签动画时间"

#. 3.2->settings-schema.json->display-number->options
#. 4.0->settings-schema.json->display-number->options
msgid "Never"
msgstr ""

#. 3.2->settings-schema.json->display-number->options
#. 4.0->settings-schema.json->display-number->options
msgid "Always"
msgstr ""

#. 3.2->settings-schema.json->display-number->options
#. 4.0->settings-schema.json->display-number->options
#, fuzzy
msgid "2 or more windows"
msgstr "分组窗口"

#. 3.2->settings-schema.json->display-number->description
#. 4.0->settings-schema.json->display-number->description
msgid "Display Number"
msgstr "显示编号"

#. 3.2->settings-schema.json->section2->description
#. 4.0->settings-schema.json->section2->description
msgid "Icons"
msgstr ""

#. 3.2->settings-schema.json->group-windows->description
#. 4.0->settings-schema.json->group-windows->description
msgid "Group Windows"
msgstr "分组窗口"

#. 3.2->settings-schema.json->group-windows->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->group-windows->tooltip
msgid ""
"If windows are grouped, all windows from an application are managed by the "
"same button,\n"
"if not grouped, all windows get an own button"
msgstr ""

#. 3.2->settings-schema.json->display-pinned->description
#. 4.0->settings-schema.json->display-pinned->description
msgid "Display Favorites"
msgstr "显示收藏"

#. 3.2->settings-schema.json->animation-time->description
#. 4.0->settings-schema.json->animation-time->description
msgid "Animation Time"
msgstr "动画时间"

#. 3.2->settings-schema.json->animation-time->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->animation-time->tooltip
msgid "The flashing time when a new window is opened via a button"
msgstr ""

#. 3.2->settings-schema.json->show-windows-for-current-monitor->description
#. 4.0->settings-schema.json->show-windows-for-current-monitor->description
msgid "Only show windows on the same monitor"
msgstr ""

#. 3.2->settings-schema.json->show-windows-for-current-monitor->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->show-windows-for-current-monitor->tooltip
msgid ""
"If enabled, this applet instance only manages windows\n"
"that are displayed on the same monitor"
msgstr ""

#. 3.2->settings-schema.json->section3->description
#. 4.0->settings-schema.json->section3->description
#, fuzzy
msgid "Preview menu"
msgstr "预览"

#. 3.2->settings-schema.json->menu-show-on-click->description
#. 4.0->settings-schema.json->menu-show-on-click->description
#, fuzzy
msgid "Show on click"
msgstr "悬停时显示"

#. 3.2->settings-schema.json->menu-show-on-click->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->menu-show-on-click->tooltip
msgid ""
"If enabled, a popup menu with a list of current windows will show when "
"clicking\n"
"(Only with 2 or more windows)"
msgstr ""

#. 3.2->settings-schema.json->menu-show-on-hover->description
#. 4.0->settings-schema.json->menu-show-on-hover->description
msgid "Show on hover"
msgstr "悬停时显示"

#. 3.2->settings-schema.json->menu-show-on-hover->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->menu-show-on-hover->tooltip
msgid ""
"If enabled, a popup menu with a list of current windows will show when "
"hovering"
msgstr ""

#. 3.2->settings-schema.json->show-previews->description
#. 4.0->settings-schema.json->show-previews->description
#, fuzzy
msgid "Show previews"
msgstr "预览"

#. 3.2->settings-schema.json->show-previews->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->show-previews->tooltip
msgid ""
"If enabled, the popup menu will show window previews\n"
"(Always disabled when running Cinnamon in Software Rendering Mode)"
msgstr ""

#. 3.2->settings-schema.json->number-of-unshrunk-previews->units
#. 4.0->settings-schema.json->number-of-unshrunk-previews->units
#, fuzzy
msgid "Windows"
msgstr "分组窗口"

#. 3.2->settings-schema.json->number-of-unshrunk-previews->description
#. 4.0->settings-schema.json->number-of-unshrunk-previews->description
msgid "Number of unshrunk previews"
msgstr ""

#. 3.2->settings-schema.json->preview-timeout-show->description
#. 4.0->settings-schema.json->preview-timeout-show->description
msgid "Timeout Show"
msgstr "超时显示"

#. 3.2->settings-schema.json->preview-timeout-show->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->preview-timeout-show->tooltip
msgid ""
"The waiting time for the popup menu to show, when hovering a button\n"
"(Not used when moving directly to a different button in the list)"
msgstr ""

#. 3.2->settings-schema.json->preview-timeout-hide->description
#. 4.0->settings-schema.json->preview-timeout-hide->description
msgid "Timeout Hide"
msgstr "超时隐藏"

#. 3.2->settings-schema.json->preview-timeout-hide->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->preview-timeout-hide->tooltip
msgid ""
"The waiting time for the popup menu to hide, when leaving a button\n"
"(Not used when moving directly to a different button in the list)"
msgstr ""

#. 3.2->settings-schema.json->preview-close-on-middle-click->description
#. 4.0->settings-schema.json->preview-close-on-middle-click->description
msgid "Close window on mouse-wheel click"
msgstr "点击鼠标滚轮关闭窗口"

#~ msgid "Remove this applet"
#~ msgstr "移除此小程序"

#~ msgid "Smart"
#~ msgstr "智能"

#~ msgid "Pin app to window list"
#~ msgstr "固顶应用程序到窗口列表"

#~ msgid "Unpin app from window list"
#~ msgstr "取消固顶应用程序到窗口列表"
